香港警賊

以後你地既仔女都會睇唔起你地
我老豆老母係賣港賊，親手送香港上斷頭台
傷害手無寸鐡既老弱婦孺，我屌你地全家
生生世世只配做狗

感激你仲知道公義

佢地只不過係隻無知識無良知既狗

你地永遠都冇資格做香港人